［多圖］原來哥迪奧拿係gay!?

好撚gay

佢啲taste仲要好差

明明有咁多靚仔足球員

啲西班牙佬慣左男人老狗都拱咁埋

好彩冇搞我

好平常

鍚左你一啖！

但係佢仲成日玩spanking

最後個張隻腳

偏偏鍾意列貝利嗰type

伊巴唔肯入佢
所以先會比人雪

伊巴唔同佢搞所以佢雪伊巴

伊巴真男人，唔怪得

點解係要舉起一隻腳?

Gay鏝

伊巴同逼gay

第一張美斯好似好爽咁

爽撚到

伊巴比人雪
因為美斯向哥迪奧拿喊